依家的士佬甘衰！

坐地起價，係尖沙咀去柴灣話要$420先做
相中的士

內戰價錢

冚旗的士梗係開水魚價

聽過的士佬仲話同行開價過海要3000添

我搭飛機去台灣來回都唔使$3000

痴線架而家 小巴咪又係咁
好撚賤

無人逼你上

無人逼佢坐地起價喎